拍拖拍到唔知自己似乜

同男朋友一齊咗五年，頭三年都係一段健康嘅關係，大家有自己空間，有自己嗜好興趣，亦有時間同自己朋友相處。前兩年大家屋企都發生咗啲問題，就冇搵大家一段時間，隔咗半年左右就一齊返，期間大家都冇搵過第二個。不過由嗰時起，我就發覺我拍拖拍到越嚟越唔似自己。宜家做啲咩都係因為佢鍾意而去做，佢唔鍾意嘅嘢我全部都去改，但做極佢都好似唔滿意咁，我就不斷去為佢而改，改完都係有不滿，我又繼續改，慢慢形成咗個循環。

今日情人節，我唔想出街俾人劏到一頸血，所以放工就買晒材料返屋企煮定等佢上嚟，佢上到嚟就即刻有得食。佢上到嚟我啱啱好煮晒嘢可以食飯，點知佢話佢收工好攰想恰陣，就去咗沖涼瞓教。佢上床嗰陣我問佢啲嘢食點算，佢話冇胃口，叫我自己食。到佢醒咗，我問駛唔駛叮返熱啲嘢佢食，佢話佢落街買m記就得。

佢一出門口，我真係頂唔順好似癲咗咁喺度喊，我開始唔知自己究竟係啲咩，究竟我係佢女朋友定只係佢嘅附屬品？鍾意嘅時候就當我寶咁錫，心情唔好嗰陣就我做乜都睇唔順眼。我理智話我知我係應該分手，但我真係好唔捨得，我仲好愛佢。要點樣先可以狠心啲決絕啲

你愛佢 就吾會想分手la

一齊食m 記囉

Too read didn’t long

你地位仲好似低過狗

不過呢啲行為，我都睇唔過眼，點都食吓啦

吾你老母咩 屌咗先

感情大抵經不起平淡 佢應該學識任何事都唔係奉旨可得 等到愛佢既人離開就太遲啦

自己走啦
你走佢可能唔甘心會想留你
你仲留喺到佢都唔會珍惜
佢搵到第二個就會頭也不回
到時你仲傷

你狗都不如 唔好浪費時間啦

當你係屋企嘅寵物咋

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

做人冇公關。。食得屎㗎。係咪難食肚唔肚餓都硬食咗先啦

因為你做得太卑微，通常都返唔到轉頭

樓主好慘 煮埋都唔食
如果我一返到屋企有人煮好飯我即刻狗衝去食

乖

唔好再委屈自己

嘩煮埋比佢都唔要
想當年我女朋友煮撚左d唔知咩出黎
食完暈左入左醫院
第日醒返我見到佢第一句同佢講好好食不過唔好再煮

除左呢件事呢?
平時你地既關係係點樣
有講有笑定係已經無乜兩句
佢做大少你做妹仔? 呼呼喝喝?

不過寧教人打仔 莫教人分妻
呢D係你自己既事
自己諗清楚
辛苦落去定決定分手

5年啊 你有幾多個5年啊

認真 狗都不如

雖則話已經5年，但係唔趁5年止蝕離場，唔通到10年15年先斬咩，到時咪浪費仲多時間青春
其實樓主心入面係有答案，好清楚佢當你係咩，好清楚佢愛唔愛你，你只係唔肯承認，唔肯面對現實姐
講真，對你有心嘅，扮晒野撩兩啖講句好食多謝有幾難？而家擺到明連扮連應酬你都廢事啦！
定係你覺得連登上面一人講句「唔係架 佢好愛你」然後你就可以呃埋自己再捱多唔知幾多個5年？

樓主，比自己沈澱下諗清楚自己係習慣定愛，真係愛就同佢三口六面講清楚，睇下有無方法解決問題啦

笑撚死
佢究竟煮左d咩